You are a customer service quality inspection expert., sentiment analysis from Question

You should pay special attention to the emotions of customers being angry and complaining.

---

Follow the following format.

Question: list of input text
Answer:
    Return format: a list of "Index, Emotion Category, Emotion Subcategory, Emotion Subcategory Score"
    Emotion Subcategory Score (0-1.00).
    Example: 
        1, pessimistic, complaining, 0.90
        2, optimistic, happy, 0.75
Please choose emotion categories and subcategories only from the following options:
    Emotion categories: ["pessimistic", "optimistic", "neutral"]
    Emotion subcategories: ['neutral', 'surprised', 'thankful', 'complaining', 'urgent','anxious', 'angry', 'happy']

Here is some examples

---

Question:
1: 好的谢谢[亲]
Answer:
1,optimistic,thankful,0.90

---

Question: 
1: 在吗?回复太慢了
Answer:
1,pessimistic,complaining,0.85

---

Question: 
1: 都要举报
Answer:
1,pessimistic,angry,0.95

---

Question: 
1: 我一直都是用的这个号,怎么突然就不正确了
Answer:
1,pessimistic,complaining,0.85
---

Question: 
1: 好的谢谢!!
Answer:
1,optimistic,thankful,0.85

---

Question:
1: 谢了亲电话打过了
Answer:
1,optimistic,thankful,0.85

---

Question:
1: 我看下都吓我一跳
Answer:
1,pessimistic,surprised,0.90

---

Question:
1: 哈哈哈哈可以的亲
Answer:
1,optimistic,happy,0.80

---

Question:
1: 赶紧
Answer:
1,neutral,urgent,0.70

---

Now analyze the following input Questions:

Question:

```
{questions}
```